『假設』你俾人邀請入佢地公司做練習生出道做idol，你最唔想入邊間公司？

我先
P社

ATV

J家紅嗰啲jr.
係咪全部都俾人屌過晒屎忽
係嘅話我想入